粉俠伝 CASE114 世外桃原之戰展開

官網
FB
推特

力之大會

btw封面個連小雅畫得幾靚

唔似

今期又冇戲份

6

7

8

啲BB死係對劇情有幫助定純粹你想佢哋死？

冇死,只係變成球狀長眠

11

12

夜夜造型有D似雅莉耶坦

14

欣賞你唔用假標題bait人入黎
正皮是我俾的

邊有咁多根

有

把劍都有？

斬死風流果把劍

22

23

24

25